深圳海底撈撈出疑似護墊異物

一名女子光顧深圳海底撈卓越店期間，在火鍋湯底撈出異物，初時以為是肉，細看後懷疑是衛生護墊，覺得噁心，要求店舖賠償人民幣100萬元。店方稱根據生產流程，所有環節不會出現此異物，並已交警方處理。

綜合內地媒體報導，9月28日，一名姓倪的女子報稱在深圳海底撈卓越店吃火鍋，吃了幾口，在鍋中撈出疑似衛生護墊的異物。她稱：「剛開始我以為是肉，一看不對，後面以為是紙巾，但看清楚了也不對。」她找經理詢問，經理稱這是廚房用來墊肉的紙，並取出一包墊肉紙對照，還說可帶她參觀後堂、工廠，堅稱火鍋食材絕無問題。姓倪女子指油鍋裡的東西與拿來對比的墊肉紙並不一樣。

理論期間，女子要求海底撈退還前一日光顧店舖支付的款項，然後要求賠償人民幣100萬，之後改為50萬，又毀壞店內一些餐具。海底撈職員報警，女子曾提出上告法庭，並指即使對方關店、賠償800萬也無法解決。

分店負責人對記者表示，已向顧客退還前一天800元的用膳費用。不過，經店方查看閉路電視，發現事件存有疑點。9月28日當天，女子獨自入店內用餐，選好座位後向店員表示不用服務，全程自行處理。用膳約半小時後，向店員報稱發現異物。店員當時表示，根據生產流程，所有環節均不會出現此異物。

重慶印象火鍋深圳梅林店經理看到報導後，與海底撈聯絡，表示姓倪女子於9月29日光顧時同樣報稱發現有疑似「衛生巾」的異物，同樣要求索償。警方調查後發現，該名女子有躁鬱症，具體情況仍在調查。

popo 話食海底撈 係咪即係想食m巾

點睇都似自己放落去啦，當人傻既咩

一條友食左800蚊

食生命麵包好過

好合理啫 曱甴係喺d垃圾堆度躝架啦

碰瓷